重玩魔力寶貝+++

想搵巴打一齊重玩魔力 想組番新手團一齊搵番童年回憶

唔知有咩私服好 只係想搵班巴打一齊搵番童年回憶

重玩左不下6，7次
有D悶

點解呢 係咪太小新血

本身隻GAME玩法其實OK悶

而家咁睇就係 以前真係神game
如果係街團搵到個隊友有舊人可以帶打王就好似中獎咁

水藍魔力

好想高登開番個私服

幾時會有個新私服出現 又多人玩果隻

以前多人叫團同打王就好玩,依家個個都係買賣有D悶

好多3開4開
見到都廢事玩